要求瘟疫公司更新玩法

平時玩個時 有時禁飛就傳唔到病毒
要求新增 國家會派包機接回公民
咁禁飛都唔怕傳唔到啦

真菌過唔到關好嬲

唔係有得買飛機控制啲人去你揀嘅地方咩

得蠕蟲有特洛依飛機

我今日都開始緊玩哩隻Game

有無人玩fungus parasite 呢d過到關

想玩中國模式多啲

岩岩開始玩好難

首先，你要選中國。

揀中國好易
但隔離d左膠會幫手整解藥

吸血鬼玩中難度都過唔到..

應該新模式控制國家制止疫症

加埋世衛唔宣布重大衛生事件

加埋世衛奶共

上面兩個跟本係開cheat 嘅內容

其實幾好玩

想問下手機版同埋steam 版有咩唔同

修羅淨係過到蠕蟲
其他打完困難就上唔到

冇咩分別

但係可唔可以下載mod?

Ios

仲有

遊戲中既世衛要不停講 疫情唔會爆發 疫情會受控 美國令中國大爆發

Steam版可以 手機唔知

但唔會太凍傳唔開咩? 要點LV2 抗寒?